徵求人攝同/或化妝model

暫時只可以相片作酬,
外型娟好,唔高都ok

tg @Metalkara

pish

男要唔要

高大 肌肉 型仔....

pish 有興趣.0 經驗亦可

Still hv?